娛圈兩個只能留一個 揀黃心穎定丁可欣

黃心穎留低正評 丁可欣留低負評

2個都人格缺失 但係丁可欣太樣衰
我揀賓穎

娛樂圈咁多人想上位點解一定要留一個？兩個都咁賤

丁可欣又柒又冇身材仲要食人老公偷電話欺凌